[地鐵撚入] 呢舊野裝黎有毛用？

港島綫有車裝左舊咁既野有d咩用+係咪真係有用？

睇住客流量